華記正撚樣條友過成點

條友算唔算藍屍俾外國勢力制裁第一人

mon po狗下個到你喇

比人鞭緊